林鄭月娥：政黨要求外國要求制裁香港，才是赤裸裸的干預

行政長官林鄭月娥回應港澳辦和中聯辦強烈譴責主持立法會內委會主席選舉的公民黨議員郭榮鏗及部份反對派議員「拉布」，說港澳辦和中聯辦表態，不存在任何干預，亦並非對特區政府施政添加壓力，港澳辦和中聯辦眼見香港施政受到接近癱瘓的內委會影響，表態發聲是理所當然，否則難以確保一國兩制落實，又說內委會受郭榮鏗及部分議員阻礙，是鐵證如山、不容抵賴。

林鄭月娥說在憲制層面，中央給予香港高度自治，但不等於中央放棄在一國兩制下的權力，香港是直轄中央政府的特區，中央關心、擔心香港情況理所當然，有政黨到外國，要求外國政府和議會評論香港內部事務，以至要求制裁香港，才是赤裸裸的干預。至於會否控告有議員觸犯「公職人員行為失當」，林鄭月娥說所有檢控工作由律政司獨立作出決定，她不能代答。

你特首咋，外交野關你西事咩

打多咗個要求

政黨要求外國制裁香港

6月香港有咩大事

端午節

政黨要求

係香港人要求呀屌你老母

基本法有冇寫唔比聯絡外國勢力？
收皮啦共產黨

攪錯咗，係要求制裁黑警同埋港共走狗。

說港澳辦和中聯辦表態，不存在任何干預

嚟緊五月美國國會出ＲＥＰＯＲＴ，睇吓點。

咪又係叫恥夾出黎屌幾句

咁禁止外國記者在港採訪又點計

港元同美元快D脫勾啦 美元赤裸裸的干預左港元咁撚耐

外國制裁香港係外國內政 關你港共撚事咩

咁你又派人去游說

吹咩？搵曱甴攻打外國大使館丫笨

仲有華大媽

淋奠勾結外國勢力！反中亂港！搞港獨！

支那干預就得?

人地制裁香港係美國國內事務，做乜說三道四

政黨要求外國政府和議會評論香港內部事務，以至要求制裁香港，才是赤裸裸的干預

連登: 等5月啦 出REPORT 港共睇下點

中國: WHAT?

啱ar, 要求取消他們中國藉

屌你老味 你咪試下拉郭榮鏗囉

其實只要美國關係法一日仲實施緊 一日都比外國干預緊
作為議員要求取消美國關係法 確切執行一個中國原則 有乜問題？

其實香港獨立關稅區真係外國內政黎
叫外國收皮唔關香港政府叉事
唔明777屌乜
屌緊香港人干預外國內政？
定坐實香港其實係外國管
外國獨特關稅區係香港內政？

賽跑緊，
中共：全面控制香港，食左你美國d 錢，病到死死下國會又咁撚慢
美帝：你慢慢啦，我搬緊去台灣，你慢慢玩手指啦

基本法邊條講明外國唔可以干預？？基本法只係寫支共政府屬下部門機構唔可以干預炸喎

基本法有冇寫唔俾呀柒頭

叫美國取消香港關係法未冇得干預囉

6月係中美決戰 到時香港一樣會上戰場

民間外交出黎啦

次次外國發表意見, 口交部又話干預中國內政?! 都on 99

香港關係法係英國法律你說三道四就真

美國

外國事務關你鳩事

世界關心香港事務理所當然 何來干預

無做錯 怕咩俾人制裁

重點： 鐵證如山、不容抵賴

制裁會影響到你內政
因為你嚇到賴屎冇得唔俾反應
個邏輯係邊

中聯辦干預就係表態 外國干預就係干預
成日尻UP 前後矛盾 雙重標準 自己做咩都得 人地做咩都錯
所以咪冇人服你個垃圾政府囉

遲下過左廿三條就真係唔畀

外國只係陳述事實，不涉及到干預內政

法律根本係政治工具, 講乜鳩都得
乜鳩都可以屈你公職人員失當, 只要法院一直收中共控制, 根本死硬
三權分立入面, 有2權合作, 已經可以玩哂

原來都知有鐵證如山呢4隻字 仲以為正係識 說三道四 呢4隻字

柒婆驚比美國制裁咩

港英政府養大咁撚多港奸

夠撚膽咩，人地同彭斯影個相架

我自己要求呀
得唔得呀
Come on sir
This way!!!!!

要求制裁嘅個班人無美國護照，唔想美國制裁嘅就有美國護照

美國取消香港關係法，係美國內政

關你中國乜事？？

人地美國既內政，關你建制同林奠撚事咩

原來要求唔俾賣軍火俾會影響香港民生
香港人要食子彈 tg 既咩。過去9個月食唔夠

點解用咁多支那term

美國香港政策法本身就係外國勢力 理應取消

提提大家，美國會喺5月會出份香港自治審查報告

冇撚有錯呀
吹咩
你咬我食呀

雖然覺得美國都係自顧不暇
唔會有咩實則行動

但佢咁講就擺明係雙方都唔剎車
等對方收手
咁就不如試下大大力撞埋一碟
你千祈咪煞車

柒婆係大灣區人

公然干預外國內政

23條

人哋一早講咗，我乜都冇，只有三萬警力。
點解大家永遠花時間同人鬥講？
人哋話郭榮鏗好野，咁又點？
所有訴求就有哂？
鬥嘴鬥二十年，口都嗅啦！
鬥多二十年啦！好冇？

佢又講得冇錯喎

制裁打壓香港民主自由嘅人喳喎
邊係制裁香港
他們不代表我

你話中共發言係關心，外國政府發言點解係干預？兩辦發言唔係個人意見，而係公權聲明。

外國政府自行通過國內法律，何來干預香港？反而中聯辦親手控制建制派選舉策略，指揮港共政府，係香港搞生意，搞批鬥，呢啲就係切頭切尾干預！

等我干預你個干預等你冇得再干預我

咁點ar吹撚脹咩

要求制裁港共走狗係干預外國內政喎，關你柒婆撚事？

係啦 用基本法出兵外國啦

根本佢地有心攬抄，從美國司法部拒絕Google 建立美國至香港光千服務開始……

得啦 知啦
西環做野啦

发言人强调，香港是一座国际化的城市，由于历史和现实的原因，英国等西方国家在香港有着巨大的利益，这些国家对香港事务也有较多的关注，我们对此表示理解。

唔該跟番老闆條link 呀柒婆

七婆中武漢肺炎末呀？

如果政府依照中聯辦嘅「關心」去控告議員
唔係干預一國兩制係乜

你話係就係，唔係就唔係，中間完全唔使論證去說服人，真係當咗自己係慈禧

陳述香港事實姐，當美國政府係咩呀？要求就做呀？人地依家係要搞鳩你架喇

不知所謂

講野同支那一樣

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

幾百萬人既政黨

ok
推翻基本法

取消香港關係法啦
美國干預左香港內政好耐喇

香港屬於世界既,乜人都入黎搵食,咩持份者都有,外國冇得唔干預

人地唔同你做生意唔俾你搭飛機係人地既內政

喔

唔駛驚wor

又用依招

律政司決定rip

中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務

ok，咁大家齊齊干預啦，super

傻柒支那林奠，無話唔俾喎，係又點吹撚脹? 淆晒底了

垃圾林鄭

吹呀

屌你老母都on9，人地制裁係人地國策，撚有干預你老母臭西咩

咁唔鐘意外國不如鎖港啦
香港食開四方飯點可能冇外國勢力

咪住先
人地做乜係唔係干預
同你做乜係唔係干預冇關係
佢係干預，人地有犯法?
你中國干預，真係犯基本法

推

佢次次都用啲咁肯定嘅字眼 但最後塊面打到啪啪聲

係呀，吹呀

敵人越反對

回力標還回力標
政府肯定會做野清算

鐵論

班友冇腦冇LOGIC

一個字 快

要求姐
如果個正苦係做好事會有人制裁?

好快有啦
陸續有來

肥佬黎都拉啦，雖然肥佬黎未驚過

又話唔受干擾，但又要應人哋講的野，真係精神分裂

幾時譴責港澳辦同支聯辦公然漠視基本法22條啊

香港關係法乃美國內政
香港特別行政區政府請不要說三道四，干預他國內政

正想講 叫外國制裁香港政府官員/議員冇犯法wo
將兩種干預混淆視聽 呃呀婆呀

條柒婆以為香港個特殊經濟地位係支那比？

揀呢個時候係想6月前搞掂

鐵證如山，不容抵賴啱佢多啲。

柒婆曾經話自己點燃了一場政治危機，對香港造成不可饒恕的浩劫，如果有選擇，第一件事要做的就是辭職。

雙重標準